macbook pro gpu唔夠勁既話，你覺得應唔應該比多1萬買張vega56

定一開波直接aero 15x算好呢

9成9 black magic粒濕鳩野

咪又係vega56

快極咪又係56